也說不出這算熟還是不熟

能對望幾秒眉目

是熱不是熟

好撚凍

聽說世間所有情愛的事 不過是浪漫的想像所致

真
唔好ff咁多就唔會有錯

我都聽緊呢首 好sad

以為同佢熟

我同你熟